警員涉虛報到場處理違泊 一哥：正進行全面調查覆檢

警務處處長盧偉聰出席灣仔區議會會議，不少區議員關注區內的違法泊車和警方執法問題。

區議員李均頤引述報道指兩名隸屬北角警區的警員，今年7月初被委派處理一宗違泊個案，但向上級虛報已到場處理，實際卻沒有到場。

盧偉聰表示，警方非常重視事件，正進行全面調查和覆檢，如果發現有人需要就事件負責，一定會嚴肅跟進。

他又說，違泊問題成因複雜，過去幾年警方發出的告票數目比前一年多，但問題似乎未見改善，警方正研究透過閉路電視片段加強執法，但由於涉及修改法律，未必能夠在短時間內落實有關措施。

蛇王就例牌架啦

咁係因為架車係老頂架
係咪想守水塘

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

熱心既連登仔有野做了

區議員李均頤
多得d區議員報警
而家成日抄牌

嗱 香港差佬呢 就黑暗醜惡既

冇錢食牛肉乾就咪撚揸車啦

守水塘不知幾好

斷正